［台服］天外Online 回憶翻哂尼

有冇巴打有玩緊？最近天外開始更新番
更新啲職業技能 等哦職平衡啲
仲話準備有新地圖 新英 新裝備卡

有興趣玩番嘅就玩台服 唔洗Vpn都玩到 佢解封左
預弟我玩台服新Server 都好多人 唔會死城
唔會得帶升 有好多團升 唔洗下下單機吸經
歡迎大家玩 台服Server轉運站

有技術人員咩

你係指更新方面？

私服？

新ser到最後咪又係預佢會合服 去舊ser仲好啦

咁做咩唔玩港服？岩岩開返半年
而家台服全部改動都係跟港服
Gm仲係tg同其他玩家一齊研究點改

但係咪重係半經?
早排一年前到開返個台服玩
用完個新手香就升唔到
又唔想課金/買錢
同埋好奇怪隻game都咁耐重有咁多人交易裝 重要咁貴

人手升不了,返唔到轉頭
加埋天外好花時間升,玩左排半經港服就棄左

真係個陣無工無學番先有時間升
升1lv 食強香都要成10幾個中

台服正服

港服始終無英石下下要掉錢改英先打到
同埋有上港服tg就會知有幾多人賣Account轉玩台服

有英石單機好玩咩 玩港ser有團升幾爽

團升有樂趣唔係好似港服咁企係到掛機比錢人帶
我玩左大約1個月 隻血魔都升到75Lv 每晚收工升3-4個鐘

港ser團升好小圈子 冇家族無人團升
唔夠40又無得世界頻叫

account 都申請唔到

點會啊選番尼個

佢之後要手機驗證碼綁手機啵

可以香港手機打番852就得